## Блок ручное тестирование - итоговая работа, школа [SkillFactory](https://skillfactory.ru/)
- Ссылка на сайт [PetFriends](http://158.160.56.133/app/pets)
- Задание в `Task/QAP_10.6_требования.docx`
- Чек-лист, тестовые сценарии (тест-кейсы) и баг-репорты представлены в Excel-таблице: `Project_01_Petfriends.xlsx`

